佢地唔係南亞人呀！！係香港人!

張超雄出手

我推！

南亞裔香港人；華裔香港人...

養兵千日用在一朝